已有城大學生因暴動罪被捕

push

god bless hong kong

以後唔笑shitty 仔
希望義士平安回家

快到德國

白色恐怖

推

可以點幫義士？

學生會可否籌組基金
並係必要時為義士請律師

無圖無片想點啫

咁樣我地都唔洗得把口
冇力出都可以出錢

德國駐香港總領事館
金鐘道95號統一中心21樓

你唔做，啲狗都係照砌生豬肉

有機會一定要走

走啦唉

廢中廢青接力啦，學生哥犧牲太多啦

希望有大律師 可以收平d 企出黎幫香港未來

屌你老母死黑警
下次要加番醫院須知
可以講係槍傷 棍傷(對醫生好有幫助)
但有權唔講係邊度受傷

宜家唔理有無證據起訴，都會先用暴動罪施壓，當日103萬人都可被控煽惑暴動，
但亦證明777已經無法夠面對民眾，只能做暴政打壓大眾市民。

有冇途徑捐款?

聽講做緊督察

會唔會籌錢畀佢地打官司？

我可以講呀...條條例未過已經有沽空公司考慮走
我做保險broker既都驚d保險公司真係會撒走....到時乞米都似

你知架啦集資融資果班 d錢又唔係全部屬於佢
但係又大大舊錢係身

唔記得打埋最後果句

我想講我自己行出黎姐係保自己飯碗

總編？

有啦 雨傘個時都有

義士

如果入到罪 好擔心佢比人踼出校
希望城大生聯署迫學校比佢gap year

有冇搞義籌？

想幫下手

似啦 警狗都係咁撚樣多

天佑義士

城大學生會會歌

常說不遠處會有滿天星火 可惜找不到就似最初
沒自信的志向 我竟失去了方向
就似一生敗仗

磨練中拼搏會有美好風光 加一點苦幹便有結果
路上碰到挫折 人生不免有起跌
未感傷心難過

目標雖不多 但卻也要一個 明白光陰匆匆流過
拼出一顆真心 到底探索覓尋 抹掉從前那些灰暗

我相信世界永沒敵人 不相識都可以互勉勵
讓夢想不會暫停 手牽手努力行
共你為這一生發奮

想問吓保險公司撤資係咪唔駛賠

要需要一定要走
眾籌一定會出錢

遠走高飛 德國應該行唔通 快手搵人接應

去德國啦 港共納粹親衛隊俾唔到公平審訊

好快滅聲

唔會入罪放心
好似天琦咁 只要冇證據顯示佢地有對警方掉磚
嚴重攻擊性既野
好大機會唔會入罪
信我 但呢段時間義士需要金錢同其他支援
我地一定要幫！
比佢户口出黎又好 點都好 陪佢地一齊行！

推俾多d人知

你想點撚樣啊?
風頭火勢影埋條友比你睇啊?

PUSH

好似旺角果次咁 入罪都係衰掟磚燒的士被斷正

快！

城大人會傾巢而出

他只是孩子呀！

請律師幫忙，同學如有經濟需要可幫忙

暴動 佢話係就係？ 無準則架？

有無律師巴打可以留tg幫手

有錢出錢加油
Respect

屌你老母死黑警廢撚到要去醫院拉人，食屎啦含家剷，我屌撚晒你地祖宗十八代呀

城大仔係香港良心

有冇捐錢page?喺外國咩都做唔到 好唔安落
有嘢喺身 未返到黎

真？

而家大家真係要冷靜想下，唔好再衝擊任何防線
否則令拉左既人更陷險境

你啲盲閪
見到有記者中槍都可以話影唔到開槍 證唔明到

扮瞓既人永久叫唔醒就係你依啲垃圾

無錯 只要冇片冇證據顯示 冇可能入到暴動罪
大家唔好咁擔心 叫佢走德國又盛
法官同陪審團唔係傻
依家最緊要城大方面唔好踢佢出校

班警犬我屌你老母臭西 現場拉完又一班人係醫院拉傷者
比你打仲要告 屌你老母全家都仆街死
擺明想製造恐慌等人唔敢出

要拉返狗入去

真

如果勝算低去德國好過係香港浪費時間

有冇巴絲幫手整個戶口出黎，等大家可以捐錢俾咁多位被拘捕嘅義士打官司，我地唔可以賣隊友呀呀呀！！！！！

暴動罪有無得保釋？德國應該係最後希望

黃雀行動再次啟動

天佑我城

科大好似有錢支援

我會夾

No
原本差啲考到 因為呢單嘢講明所有紀律部隊唔會請佢

上面話真

請律師先

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於2019年6月12日的示威 香港警察對市民 外藉人士 記者 議員 使用過份或不必要的實體及語言暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive or unnecessary physical or verbal violence on protesting Hong Kong citizens, foreigners, journalists, and legislative officials at the protest on 12th June. 2019, please send them to the media attached below! Please spread this message!

WHATSAPP:
New York Times: +1 646-951-4771
Reuters: +1 (347) 880-5627
The Washington Post: +1 202-580-5265
NBC News: +1-646-858-9310
BBC News: +44 7555 173285
The Guardian: +44 7867 825056
The Sun: +44 07423 720 250

Email Address:
BBC News: yourpics@bbc.co.uk
NBC News: tips@nbcuni.com
CNN News: community@cnn.com / cnn.feedback@cnn.com
CBS News: desk@cbs2ny.com
ABC News: news.tips@abc.com
Los Angeles Times: tips@latimes.com
Reuters: tips@reuters.com
The Washington Post: lockbox@washpost.com
The Sun: exclusive@the-sun.co.uk
Daily Mail: tips@dailymail.com

驚比人的番中國咋

靠嚇
希望佢落口供無亂講野
如果唔齊片同樣，表面證據最多證明佢有起現場，even 係行人路

點都入唔到暴動

乜都告你暴動係等你唔敢再出黎

不是

屌

想捐款我呢啲中佬勇又唔夠後生勇，最多都係得錢可以俾到佢地

勇土

師第

吾城

問題係你完全無證據，點解就用暴動嚟charge先?

Push

charge應該可以冇證據
不過告唔入噉解
利申：唔識

呢舖真係真係前途盡毀

歷史不斷重演
64
2014
2019
都係學生哥犧牲

700萬人保佢

唉 如果prudent d 保持silent已經無事

仲未過律更司個關，大家唔洗驚（住）

pish

現行單退保費就得
絕大部份單都有cancellation clause
佢要cut單話咁易啦

唔會啦

格硬話係暴動

明明係警察暴動反送中

佢地係直接申請撥款
各大學都可以嘗試
唔得就自組基金

如果資源充沛 嘗試幫助大學生以外嘅義士

POLY 表示 D錢係晒保險到
SOR

啱㗎啦 係city已經係爛仔 而家仲做有牌爛仔

下下等天佑仲得了？ 有冇人可以聯絡到佢地屋企人呀
籌錢啦各位

城大人成大人，作為城大人而自豪。

City係香港其中一間最著重政治嘅大學
同港大根本不相上下
雨傘革命城大學生會功不可沒
雨傘革命嘅時候你地究竟有冇睇

多口問句
點解呢個post咁多正皮唔係負皮
學生比人拉喎

黃雀行動去德國

去私家醫院！

UST cityu
香港兩大

海外港人支援流亡義士

Facebook:

Telegram:
@hkglobalsupport

最後話自己整親唔認唔得？

個個學生都功不可沒既
籌錢啦唔洗分學校啦

希望無任何片段拍到佢

戇鳩啦 識佢 係警校見到佢

有巴打講過領事唔可以隨便收人
快啲買機票

city

屌 講野之前可唔可以fact check下

仇狗

6月12日香港發生左暴動

6月12日香港發生左一場暴動 仲要係警察暴動
挑釁示威者（自由閪） 向示威者頭部開槍（違返指引） 阻擋救護車 向記者開槍
全部都有片有圖 文宣組麻煩傳開去
6月12日香港發生暴動 係警察暴動
麻煩大家幫手推到全世界都知 同埋有任何關於警察暴動既片同圖都放埋入去俾文宣組做證據推廣